\begin{easylist}
\ListProperties(Start1=14)
%14 Punktgewinn
%14.1.
&& \label{14.1}Ein Punktgewinn wird erzielt, falls ein Spieler, der innerhalb ist, einen regelgerechten Pass f\"angt und all seine gleichzeitigen ersten Bodenber\"uhrungen nach dem Fangen der Scheibe vollst\"andig innerhalb der angegriffenen Endzone sind (beachte \hyperref[12.1]{12.1} und \hyperref[12.2]{12.2}).
%14.1.1.
&&& Falls ein Spieler glaubt, dass ein Punktgewinn erzielt wurde, kann er "`Goal"' oder "`Punkt"' callen und das Spiel wird unterbrochen. Nach einem bestrittenen oder zur\"uckgezogenen "`Goal"'- bzw. "`Punkt"'-Call, muss das Spiel mit einem Check fortgesetzt werden und der Call gilt als dann gemacht, als der Pass gefangen wurde.
%14.2.
&& \label{14.2}Falls ein Spieler in Scheibenbesitz mit seinem gew\"ahlten Pivot vollst\"andig hinter der angegriffenen Punktlinie endet, ohne einen Punktgewinn nach \hyperref[14.1]{14.1} erzielt zu haben, setzt der Spieler den Pivot am n\"achsten Punkt auf der Punktlinie.
%14.3.
&& Als Zeitpunkt, zu dem der Punktgewinn erzielt wird, gilt der Zeitpunkt der ersten Ber\"uhrung des Spielers in Scheibenbesitz mit der Endzone nach dem Fangen der Scheibe.


\end{easylist}